今日係一個對我好重要嘅節日，請準我說聲

佛誕快樂

我佛你

大家咁話

好gay